直播 忠勇毅走入最後一集《頭條動新聞》 繼續和你諷刺時弊

#王喜 #曾志豪 #Appledaily

直播
忠勇毅走入最後一集《頭條動新聞》 繼續和你諷刺時弊
蘋果日報 Apple Daily
—原刊日期：20201004

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.72M subscribers

《AppleDaily Show豪》
荷蘭叻獲得荷蘭水蓋，點解何已完冇份？事關當年阿叻首《我至叻》已經唱出阿爺心聲，「示威投訴任你噏 唔係犯法點都得」，現今香港示威投訴輕則違反限聚令，重則違反《國安法》，收入天牢。

《四點鐘王Sir》
警察未必辨別到誰是示威者誰是記者，所以由鄧炳強頒下聖旨，解釋「記者」定義，只要上面叫到，下面一定照做，王Sir命令，忠勇毅必定使命必達，飛撲騎着12歲少女「截停」對方，同樣方法「截停」賊車，未知結果會如何？

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：